民航處稱動輒公布航班消失反而引起恐慌

民航處表示，新空管系統啟用至今11日，除了有1班航機在螢幕消失12秒外，其他個案涉及影像重疊，受不同原因干擾。

處方指，空管系統一直有「濕碎」問題，若動輒公布航班消失等情況，反而引起恐慌；又認為無需延長削減航班時間。

垃圾系統

不安

你死左咪唔會恐慌囉

屌你老母我而家起香港定大陸啊

等睇空難
班仆街唔出事唔知驚

頂佢，平時機師轉去你嗰到你話identify所以唔洗自己做terrain 同 traffic separation, 依家會突然消失即係唔係radar identify 啦

舊系統有冇發生先
冇就死撚開
買個其他國家都唔再用既系統